為念念不忘嘅佢畫左張圖

呢兩日佢無時無刻都係我腦入面出現
一諗起我就想喊
實在瞓唔著，為佢畫一張圖

兩個月以嚟我次次都有發夢
但呢兩日係床上就瞓都瞓唔到

幫推